各位起身出發啦

罷工罷工罷工